對準目標政權 香港人無得再輸

去到宜家呢個地步無得再退，再做其他運動亦只會消耗我軍意志，人手。
元朗件事全世界人都嬲。知大家好想報仇。
但理性諗下
打贏又點？會比人拉幾多人？打黑社會對我地無好處

我地要贏共產黨。
佢地最叻就係搞呢啲內鬥。大家都知班黑社會同政府有關，明知係局點解仲要去？

對準目標

奪回政權

光復香港，時代革命

最後想講:
今次只許勝利

自推

咁即係入唔入元朗先

為啖氣，值唔值？
邊樣重要啲？

我情願攬住_ _ _ _一齊死
都唔想同個牛屎佬同歸於盡

有心同牛屎佬死過，點解唔同政權打？

大家已經比元朗件事遮蔽哂。仲有上環義士啊

點對準呀姐？
今次出水馬，都搞到你衝都冇得衝
入夜唔散？每次捉幾個到幾十個義士

文宣？做左幾廿萬次啦

去元朗送頭絕對不智。